msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-03-27 16:55-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2019-11-27 13:37-0800\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.2\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"Last-Translator: \n"
"Language: zh_TW\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: archive.php:18 functions.php:306
#, php-format
msgid "Articles in “%s”"
msgstr "關於「%s」的文章"

#: archive.php:20 functions.php:308
#, php-format
msgid "Articles tagged with “%s”"
msgstr "標記有「%s」的文章"

#: archive.php:22 archive.php:24 archive.php:26 functions.php:312 functions.php:314 functions.php:316
#, php-format
msgid "Articles from %s"
msgstr "來自「%s」的文章"

#: archive.php:28 functions.php:310
#, php-format
msgid "Articles by %s"
msgstr "「%s」的文章"

#. L10n: %s: post title
#: comments.php:23
#, php-format
msgid "One comment on “%s”"
msgstr "關於「%s」的一則評論"

#. L10n: 1: number of comments, 2: post title
#: comments.php:26
#, php-format
msgid "%1$s comments on “%2$s”"
msgstr "關於「%2$s」的 %1$s 則評論"

#: comments.php:31
msgid "No comments yet"
msgstr "目前沒有評論"

#: comments.php:35
msgid "Post a comment"
msgstr "發表評論"

#: comments.php:45
msgid "More comments:"
msgstr "更多評論："

#. L10n: 'trackbacks' are when another website refers to this blog post with a link notification
#: comments.php:54
#, php-format
msgid "Comments are closed, but <a href=\"%1$s\" title=\"Trackback URL for this post\">trackbacks</a> are open."
msgstr "評論已關閉，但<a href=\"%1$s\" title=\"Trackback URL for this post\">引用</a>仍開啟。"

#: content-views/content-none.php:10
msgid "Nothing Found"
msgstr "找不到結果"

#: content-views/content-none.php:16
#, php-format
msgid "Sorry, we didn’t find anything for “%s”. Try another search?"
msgstr "抱歉，我們找不到關於「%s」的結果。要搜尋其他的嗎？"

#: content-views/content-none.php:20
msgid ""
"Sorry, we looked everywhere, but we couldn’t find the page or file you were looking for. A few possible "
"explanations:"
msgstr "抱歉，我們實在找不到您要找的網頁或檔案。有以下幾種可能："

#: content-views/content-none.php:22
msgid "You may have followed an out-dated link or bookmark."
msgstr "您關注的連結或書籤可能已過時了。"

#: content-views/content-none.php:23
msgid "If you entered the address by hand, you may have mistyped it."
msgstr "如果您是手動輸入網址，有可能打錯字了。"

#: content-views/content-none.php:24
msgid "You might have just discovered an error. Congratulations!"
msgstr "您可能剛好抓出了一個錯誤，恭喜！"

#: content-views/content-none.php:27
msgid "So what do we do now?"
msgstr "現在該怎麼辦？"

#: content-views/content-none.php:29
#, php-format
msgid "Go to the <a href=\"%s\">front page</a>."
msgstr "請前往<a href=\"%s\">首頁</a>。"

#: content-views/content-none.php:30
#, php-format
msgid "Visit <a href=\"%s\">mozilla.org</a>."
msgstr "請前往 <a href=\"%s\">mozilla.org</a>。"

#: content-views/content-none.php:31
msgid "Try searching this blog."
msgstr "試著搜尋此部落格。"

#: content-views/content-page-sidebar.php:24 content-views/content.php:77 image.php:30
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: content-views/content-page-sidebar.php:31 content-views/content.php:82
msgid "Continue reading…"
msgstr "繼續閱讀…"

#: content-views/content-page-sidebar.php:32 content-views/content.php:83
msgid "Pages:"
msgstr "頁："

#: content-views/content.php:31
msgid "Categories:"
msgstr "分類："

#: content-views/content.php:74
msgid "No responses yet"
msgstr "目前暫無回應"

#: content-views/content.php:74
msgid "1 response"
msgstr "1 則回應"

#: content-views/content.php:74
msgid "% responses"
msgstr "% 則回應"

#: content-views/content.php:88
msgid "Tags:"
msgstr "標籤："

#: footer.php:26
msgid "About"
msgstr "關於"

#: footer.php:27
msgid "Contact Us"
msgstr "聯絡我們"

#: footer.php:28
msgid "Donate"
msgstr "捐款"

#: footer.php:40 includes/nav-global.php:23
msgid "Download Firefox"
msgstr "下載 Firefox"

#: footer.php:41
msgid "Desktop"
msgstr "桌面版"

#: footer.php:42
msgid "Mobile"
msgstr "行動版"

#: footer.php:43
msgid "Features"
msgstr "功能"

#: footer.php:44
msgid "Beta, Nightly, Developer Edition"
msgstr "Beta、Nightly、Developer Edition"

#: footer.php:58
msgid "Website Privacy Notice"
msgstr "網站隱私權保護聲明"

#: footer.php:59
msgid "Cookies"
msgstr "Cookie"

#: footer.php:60
msgid "Legal"
msgstr "法律資訊"

#: footer.php:64
#, php-format
msgid ""
"Visit Mozilla Corporation’s not-for-profit parent, the <a href=\"%1s\" data-link-type=\"%2s\" data-link-name=\"%3s"
"\">Mozilla Foundation</a>."
msgstr ""
"造訪 Mozilla Corporation 的非營利母公司：<a href=\"%1s\" data-link-type=\"%2s\" data-link-name=\"%3s\">Mozilla 基金"
"會</a>。"

#: footer.php:68
#, php-format
msgid ""
"Portions of this content are ©1998-%1s by individual contributors. Content available under a <a href=\"%2s\" rel="
"\"external license\">Creative Commons license</a>."
msgstr ""
"本頁的部分內容著作權為 ©1998-%1s 由個別貢獻者所有，使用<a href=\"%2s\" rel=\"external license\">創用 CC 授權條款</a>"
"授權大眾使用。"

#: functions.php:44
msgid "Site Menu"
msgstr "網站選單"

#: functions.php:84
msgid "Social sharing for posts"
msgstr "社群媒體貼文分享"

#: functions.php:96
msgid "Social sharing for Pages"
msgstr "社群媒體網頁分享"

#: functions.php:108
msgid "Twitter username"
msgstr "Twitter 使用者名稱"

#: functions.php:125
msgid "Add social sharing buttons to posts"
msgstr "為貼文添加社群媒體分享按鈕"

#: functions.php:127
msgid "Adds buttons for Twitter and Facebook to the top of blog articles."
msgstr "在部落格文章頂端為 Twitter 和 Facebook 添加按鈕。"

#: functions.php:141
msgid "Add social sharing buttons to Pages"
msgstr "為網頁添加社群媒體分享按鈕"

#: functions.php:143
msgid "Adds buttons for Twitter and Facebook to the top of static Pages."
msgstr "在靜態網頁頂端為 Twitter 和 Facebook 添加按鈕。"

#: functions.php:156
msgid ""
"The Twitter account for attribution when sharing. Appears as \"via @username\" at the end of the tweet, and Twitter "
"may suggest related accounts to follow. Leave this blank for no attribution."
msgstr ""
"分享內容時會使用 Twitter 帳號作為出處。在推文末尾會顯示為「透過 @username」，Twitter 也可能會建議關注相關帳號。保留"
"此空白表示無出處。"

#: functions.php:168
msgid "Extra Large"
msgstr "特大"

#: functions.php:278
#, php-format
msgid "Page %s"
msgstr "%s 網頁"

#: functions.php:321
#, php-format
msgid "Search results for “%s”"
msgstr "「%s」的搜尋結果"

#: functions.php:323
msgid "Not Found"
msgstr "找不到結果"

#: functions.php:403
msgid "Spamming robots, please fill in this field. Real humans should leave it blank."
msgstr "垃圾郵件機器人，請填寫此欄位。真正的人類是會保留空白的。"

#: functions.php:413
msgid ""
"Sorry, you appear to be a spamming robot because you filled in the hidden spam trap field. To show you are not a "
"spammer, submit your comment again and leave the field blank."
msgstr ""
"抱歉，您似乎是垃圾郵件機器人，因為您填寫了垃圾郵件隱藏陷阱欄位。為了表明您不是垃圾郵件發送者，請再次提交評論，並將該"
"欄位留空。"

#: functions.php:414
msgid "Spam Prevention"
msgstr "防止垃圾郵件"

#: functions.php:504
msgid "Read more"
msgstr "閱讀更多"

#: functions.php:540
msgid "Sidebar Menu"
msgstr "側邊欄選單"

#: functions.php:565
msgid "Trackback from "
msgstr "參照引用來自 "

#. L10n: Trackback headings read "Trackback from <Site> on <Date> at <Time>:"
#. L10n: Pingback headings read "Ping from <Site> on <Date> at <Time>:"
#: functions.php:568 functions.php:581
msgid "on"
msgstr "在"

#: functions.php:569 functions.php:582 functions.php:596
msgid "Permanent link to this comment by "
msgstr "永久連結至此評論，作者為 "

#. L10n: Trackback headings read "Trackback from <Site> on <Date> at <Time>:"
#. L10n: Pingback headings read "Ping from <Site> on <Date> at <Time>:"
#. L10n: Comment headings read "<Name> wrote on <Date> at <Time>:"
#: functions.php:572 functions.php:585 functions.php:599
#, php-format
msgid "%1$s at %2$s:"
msgstr "在 %2$s 的 %1$s："

#: functions.php:578
msgid "Ping from "
msgstr "Ping 指令來自 "

#: functions.php:595
msgid "wrote on"
msgstr "寫於"

#: functions.php:608
msgid "Your comment is awaiting moderation."
msgstr "您的評論正在等候審核。"

#: functions.php:620
msgid "Edit comment"
msgstr "編輯評論"

#: functions.php:667
msgid "Remember to include a featured image! It should be at least 1400 by 770 pixels."
msgstr "請記得包含主題圖片！至少為 1400 x 770 像素。"

#: functions.php:670
msgid " Posts without a featured image will show a standard placeholder image."
msgstr " 沒有主題圖片的貼文將顯示為標準佔位符圖片。"

#: functions.php:715
msgid "Custom Sidebar Content"
msgstr "自訂側邊欄內容"

#: functions.php:746
msgid "The image will be used as a thumbnail for this post and for social media, but won‘t appear on the post page."
msgstr "圖片將作為此貼文和社交媒體的縮圖使用，但不會顯示在貼文頁面上。"

#: functions.php:749
msgid "Hide featured image"
msgstr "隱藏主題圖片"

#: functions.php:756
msgid "Hide Featured Image"
msgstr "隱藏主題圖片"

#: image.php:18
#, php-format
msgid "<time class=\"date published\" title=\"%1$s\" datetime=\"%1$s\">%2$s</time>"
msgstr "<time class=\"date published\" title=\"%1$s\" datetime=\"%1$s\">%2$s</time>"

#: image.php:24
#, php-format
msgid "Original size: <a href=\"%1$s\">%2$s &times; %3$s</a>"
msgstr "原始尺寸：<a href=\"%1$s\">%2$s &times; %3$s</a>"

#: inc/customizer.php:22
msgid "Accent Color"
msgstr "強調色"

#: inc/customizer.php:27 inc/customizer.php:53
msgid "None (Default)"
msgstr "無 (預設)"

#: inc/customizer.php:28
msgid "Cyan"
msgstr "青色"

#: inc/customizer.php:29
msgid "Coral"
msgstr "珊瑚紅色"

#: inc/customizer.php:30
msgid "Yellow"
msgstr "黃色"

#: inc/customizer.php:31
msgid "Lilac"
msgstr "紫丁香色"

#: inc/customizer.php:32
msgid "Orange"
msgstr "橙色"

#: inc/customizer.php:33
msgid "Lime"
msgstr "萊姆綠色"

#: inc/customizer.php:34
msgid "Neon Blue"
msgstr "螢光藍色"

#: inc/customizer.php:35
msgid "Neon Pink"
msgstr "螢光粉紅色"

#: inc/customizer.php:36
msgid "Neon Green"
msgstr "螢光綠色"

#: inc/customizer.php:48
msgid "Header Pattern"
msgstr "標頭圖案"

#: inc/customizer.php:54
msgid "Arrows"
msgstr "箭頭"

#: inc/customizer.php:55
msgid "Basket Weave"
msgstr "編織籃網"

#: inc/customizer.php:56
msgid "Confetti"
msgstr "五彩紙屑"

#: inc/customizer.php:57
msgid "Emoticons"
msgstr "表情符號"

#: inc/customizer.php:58
msgid "Slashes and Brackets"
msgstr "斜線和括號"

#: inc/customizer.php:59
msgid "Trade Winds"
msgstr "信風"

#: includes/categories.php:13
msgid "More articles"
msgstr "更多文章"

#: includes/masthead.php:16
msgid "Go to the front page"
msgstr "前往首頁"

#: includes/nav-global.php:9
msgid "Visit mozilla.org"
msgstr "前往 mozilla.org"

#: includes/nav-global.php:12
msgid "Menu"
msgstr "選單"

#: includes/nav-global.php:14
msgid "Internet Health"
msgstr "網路生態"

#: includes/nav-global.php:15
msgid "Technology"
msgstr "技術"

#: includes/nav-global.php:16
msgid "Give"
msgstr "慈善捐款"

#: includes/nav-global.php:18
msgid "Discover Firefox"
msgstr "探索 Firefox"

#: includes/nav-pagination.php:5
msgid "Page"
msgstr "頁"

#: includes/nav-pagination.php:13
msgid "Previous"
msgstr "上一頁"

#: includes/nav-pagination.php:14
msgid "Next"
msgstr "下一頁"

#: includes/nav-paging.php:14
msgid "Previous article"
msgstr "上一則文章"

#: includes/nav-paging.php:26
msgid "Next article"
msgstr "下一則文章"

#: includes/nav-util.php:10
msgid "Explore"
msgstr "探索"

#: includes/nav-util.php:13
msgid "Categories"
msgstr "分類"

#: includes/newsletter-form.php:14
msgid "Love the Web?"
msgstr "喜歡上網嗎？"

#: includes/newsletter-form.php:15
msgid "Get the Mozilla newsletter and help us keep it open and free."
msgstr "快訂閱 Mozilla 電子報，與我們一起保持網際網路的自由與開放。"

#: includes/newsletter-form.php:22
msgid "Your e-mail address"
msgstr "您的電子郵件地址"

#. L10n: 'yourname' is used as the first part of an example e-mail address, as in 'yourname@example.com'
#: includes/newsletter-form.php:24
msgid "yourname"
msgstr "您的姓名"

#: includes/newsletter-form.php:29
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: includes/newsletter-form.php:40
msgid "HTML"
msgstr "HTML"

#: includes/newsletter-form.php:41
msgid "Text"
msgstr "純文字"

#: includes/newsletter-form.php:47
#, php-format
msgid "I’m okay with Mozilla handling my info as explained in this <a href=\"%s\">Privacy Policy</a>."
msgstr "我同意 Mozilla 依照<a href=\"%s\">隱私保護政策</a>所描述的方式處理我的資訊。"

#: includes/newsletter-form.php:53
msgid "Sign up now"
msgstr "立刻訂閱"

#: includes/newsletter-form.php:55
msgid "We will only send you Mozilla-related information."
msgstr "我們只會寄送 Mozilla 相關資訊給您。"

#: includes/newsletter-form.php:61
msgid "Thanks!"
msgstr "感謝您！"

#: includes/newsletter-form.php:63
msgid "If you haven’t previously confirmed a subscription to a Mozilla-related newsletter you may have to do so."
msgstr "若您尚未確認過要訂閱 Mozilla 相關電子報，可能要先完成確認。"

#: includes/newsletter-form.php:64
msgid "Please check your inbox or your spam filter for an e-mail from us."
msgstr "請檢查您的收件匣或垃圾信件匣中是否有我們寄出的郵件。"

#: includes/related-posts.php:21
#, php-format
msgid "More articles in “%s”"
msgstr "更多關於「%s」的文章"

#: includes/related-posts.php:35
msgid "There are no other articles in this category."
msgstr "此分類下沒有其他文章。"

#: includes/related-posts.php:43
msgid "Popular articles"
msgstr "熱門文章"

#: includes/related-posts.php:57
msgid "Recent articles"
msgstr "最近的文章"

#: includes/social-share.php:15
msgid "Share:"
msgstr "分享："

#: searchform.php:10
msgid "Search this site"
msgstr "搜尋本網站"

#: searchform.php:12
msgid "Search"
msgstr "搜尋"
